1957 MBV INTL 大平賣！0.35一股

入咗100,000股

等幾日double

圖

一出即插

me too, 聽日等收錢

三張頂頭鎚飛每人輸左300萬 唔知走曬未